有無巴絲都有出凍瘡？

手指都裂左幾隻！！屌！！
有無巴絲凍嘅時候都會指甲發紫？？呢個情況其實正唔正常 ？？

發紫？
屍體先會有喎，下世小心d

大脾內側生左好多
又痕又紅咁

外國巴打？

香港巴打

生滋狗？

人類

點補救？？？
我揸潤膚膏都無乜用

等夏天

有生過 好痕 又有啲好痛

傷口郁一郁又裂返
屌 等運到仲快

自己會好？？？·

都得既 不過去萬寧自己買藥膏搽

咩藥膏 我好辛苦又痕又痛

真係橙 我好返了

我搽凡士林 都好返了

背脊爆刷 一拉扯就痕到癲